Данные проект посвящен тестовому заданию по результатам собеседования.   
Цели тестового задание:   
1) проверить навыки диагностики проблем (багов)   
2) навыки декомпозиции задачи   
3) скорость усвоения нового материала   
4) навыки написания тестов   
      
Что содержит проект:   
1) проект на Gradle   
2) тест, который необходимо доработать - adh.cloud.billing.cassandra.repository.account.AccountRepositoryIntegrationTest   
    
Что нужно сделать:   
1) счекаутить проект   
2) сделать ветку от master   
3) AccountRepositoryIntegrationTest содержит пример реализации тестов с подъемом EmbeddedCassandraServer (проект компилируется под java 8 и тесты выполняются)   
4) для каждого из методов AccountRepository необходимо реализовать осмысленный тест   
* 5) Необходимо найти и исправить баг в AccountRepository   
6) Закоммитить и запушить в отдельную ветку результат (не в master!!!)   
7) Сделать пулреквест   
